黃翠如真係唔靚

唔係wor
樣靚wor
對腳仲要世界級

無人話過佢靚
佢個嘴成個小丑咁

唔靚，順眼

如果純明星角度睇一定唔叫靚

佢尋晚話好尷尬個表情超好J,成個情竇初開的學生妹咁

佢未整之前靚啲

正常樣

比人食左咪唔靚囉

頒獎禮個look好撚正

白韻琴同余慕蓮咁先算靚？？

其實當初高登點解封佢做女神

笑得好甜

性格好

有錢呀。。。

有線果陣好d

做得明星個樣都有返咁上下，，唔係話好靚，但又未至於樣衰

做下旅遊綜藝未算囉 學下個個周奕瑋未算囉
拍劇唔好啦 樣都已經無 演技又無

比人屌過就唔靚了
我又無份屌

發覺連登仔真係好鍾意一下吹捧一個人上天
到佢升咗仙又要踩返人地落黎

你要明白連登仔唔係一個人係一班人 有人踩緊既時候又有人讚緊 你睇唔到姐

唔靚
但笑得好sweet

似龍懷騫

好撚瘦 對住佢無性欲

關irene撚事?

性格幾好，似係好女仔

真人瘦到得番骨咁

中肯

佢紅係因為做主持做得好
冇人話過佢靚

愛我請留言果時好gfable

唐姨又知？
人地雪雪雪唔係話得曹永廉知咩

痴得太埋
同埋好細

本田莉子仲正過佢

格靚遠遠超過樣靚啦細路哥

On9你睇下樓主個名先啦

各花入各眼啫，我反而覺得tvb最靚係佢

佢老咗好多

睇你老未 俾你樣靚格衰咪撚理得你吹乜？
用下腦啦00後

唔靚，但係地平線上這個世界那些人嘅黃翠如真係勁正
TVB嘅黃翠如垃撚圾

係唔靚 不過成日笑 比人感覺少閪面

衣家佢紅左，我都幾肯定遲d tvb會推佢去拍劇

個主持做乜鳩 問人洞房花燭
唔好問埋用狗仔式定傳教士

法官大人，我屌

唔通你PO你老野靚咩

笑得靚

屌你老母 做乜鳩啊

屌 要洗眼啊

食開屎？

正到噴汁
而十人

樣衰
戲又屎

好正

佢既賣點係有錢呀...
成個連登加埋都唔夠佢身家

同張寶兒一樣兩個係唔係都笑
但脆魚係甜笑，另一個係傻笑

係鳩笑呀 傻笑呢個字太positive

洪仔

嘩
唔使成幾百個負皮呀嘛

師奶

你重口

真人高瘦靚

你幾時po 5-12

你以前po嗰啲80路正好撚多

俾人迫害

佢同佢啊媽一樣樣

終於有人講

有錢我屌

佢唔係女神嗰種靚
不過港女嚟講算係top嗰班
話說我有個frd有d似佢

純文字？

有得屌實屌

frd底唔會出賣囉好嗎?

本田莉子

介紹俾我

同講"CATGIRL真係唔靚"有咩分別?
咪都係廢話

點解我唔知你嫁咗
我都未搵到人埋單

有線做旅遊節目個陣最正

人地不嬲唔係sell靚
sell sweet

唔係女神嗰種靚，而係鄰家女孩，笑容好甜性格好好望落無乜脾氣嗰隻

冇靚過，重裝甲到仆街

利伸：屌

佢勝左做 好屌

因為吹前吹後相隔十年～

快4O路～

連登仔不嬲咁
係要唱反調, 覺得自己清泉

女上～

richhhhhhhh

不了～

明星黎講唔算靚姐
計返普通人黎講都算中上啦

人地宣布喜事 開開心心
然後就開個post話人唔靚

好撚樣衰

算有氣質, 樣正常, 有得屌第一個舉手

佢後生好靚家㗎

普通人算幾靚
星嚟講一般

黃翠如 , 唔係睇佢靚,
係感覺好NICE .
笑容好甜
發嬲都唔會好惡.
搵老婆就係要搵呢類.
除非你要搵個靚女級就另計

佢以前拍地平線素顏正到仆街

我唔覺佢唔靚
但梗係覺得佢生得好奸好有心計
尤奇係入咗TVB之後對眼奸咗勁多

有無人有同感

呢張相嘅佢的確好靚

Agger

甜到仆街 蠢蠢地咁 腳又白又滑又長 傳教士一定好撚正

我覺得佢好靚
利申:Gay

幾純

鮑姐最靚

唔覺啵，成日笑又有老友，靚女一名

嘩 識貨

屌你 一開圖片庫
做乜撚嘢

撞過真人 似冇化妝 望落好蒼白 普通靚少少既路人一個 低頭行得好急 好驚比人見到咁

鍾意twice嗰啲個腦都有事

覺得佢次次出席活動或者大型節目好似台慶咁 著嘅衫都好好睇
會覺得好有佢既個性

淨睇樣可能唔係女神級 但佢笑得好sweet好甜

相比起d咩10A,fyy,翠魚係高班d

普通人嘅話都普通啦
樣似小丑又削塊面
靚同順眼都講唔上

aggerrrrr

講真話佢的確俾傳媒吹得有啲誇但絕對唔醜，佢賣點係順眼襟睇，鄰家女孩feel